香港警察：九龍兩DSE試場虛報有炸彈

【 嚴厲譴責 • 虛報炸彈試圖影響DSE考生 】

今日(5月4日)為香港中學文憑試(DSE)中文科考試，較早前網上已有人號召在開考前進行堵路，以達致「攬炒」目的。雖然上述情況未見發生，不過在今日上午，警方接到匿名報案指分別在九龍區兩個試場有炸彈。為對考生的影響減至最低，警方迅速進入學校進行搜索，最後證實虛報。案件列作「炸彈嚇詐」處理，現交由刑事調查隊跟進。

雖然在處理過程中，考試並沒有受太大影響，考生亦順利完成考試。警方譴責別有用心的人，利用DSE考試來達致製造混亂的目的。惡意虛報有可能影響考生公開試的成績，亦令他們長時間準備的辛勞付諸流水，更甚可能影響他們畢生前途，此等行為極不負責任。警方強調，虛報炸彈是嚴重罪行，根據公安條例第二十八條，任何人士觸犯炸彈嚇詐行為的罪行，一經循公訴程序被定罪，可被判處罰款十五萬元及監禁五年。

source: 班狗facebook

做乜鳩

睇吓啲藍屍幾無聊

完全冇人知
小皮球當年仲轟動啦

琴日黑警報有人搞DSE試場
而家要配合劇情

藍絲做咩鳩
吹完有堵路
而家又話有炸彈
唔好破壞社會和諧啦

00後今年好慘👍🏻

DSE手足心諗咪撚搞鳩我啦屌
就算炸彈倒數緊都係咁考架啦

屌你明屈wo
咁撚樣都得

其實藍絲識唔識用腦

你仲要比個讚

邊個自編自導自演

cls 係炸都炸警總啦

諷刺地#4之後#5係蓋清覆

剩係寫玩炸彈, 班黑警有無第二個劇本

邊個最憎啲學生
成日話人讀書讀壞腦呢

同場加映：藍絲連大學都入唔到話曱甴大學生讀唔成書

可能係手足想攬炒

不割

屌你老母臭閪躝啦

自編自導

匿名報案

連太空卡都查到，佢唔查返報假案即係自己人報啦

手足好波，撚鳩柒班狗

傻閪警曱淪落到玩虛報

姐係捉都唔捉啦 直接去炸人

on9 由頭到尾話要阻dse都係藍屍 定你係藍屍嘅手足呀？

WLTF

小皮球？

藍絲陣營騎劫緊“攬炒”e個term
攬炒=搞亂香港

攬炒係打算炒支共
唔係點解要黃圈救生艇

係演習既學校自導自演完搵到炸彈同化學品敗自己搞單咁既野分散視線

呢獲真係唔信有手足會咁做啦

警方譴責別有用心的人，利用DSE考試來達致製造混亂的目的。惡意虛報有可能影響考生公開試的成績

會唔會佢自己

屬於香港人嘅書店

成日自導自演

又做乜鳩

屌
我以為佢串差佬

X2

其實有幾多藍絲小學畢到業

點分虛報同懷疑

懷疑報左冇搵到就虛報？

咁仲邊有人報警

下次見人拎晒刀拎埋槍懷疑打劫

係咪都要睇定d先唔報住

一陣報左點知冇打劫係拍戲

咪比人拉埋

任何人明知地 ——(a)向警務人員虛報或導致他人虛報有人犯罪；或(b)提供虛假資料或作出虛假的陳述或指控，以誤導警務人員，即屬犯罪

點介定懷疑同明知先

佢打甲由 係曲定點

得佢自己講 有冇發生過都成問題

無大台就容易被人fake news 扭曲，真係要諗下夾份出啲聲明解釋下

除咗藍屍 仲有咩人會報狗

死藍屍為咗影響後生仔考試 有啲咩做唔出

學校咁撚大我唔信佢咁撚快搜晒

班藍絲最想後生仔死 查佢哋啦

波台狗係咁好似熱狗咁。天性黎，改唔到。

👍🏻你老母

搞事搞得咁開心鴉嗱
炸撚死你哋

藍屍

自編自導自演

警甴：譴責網民呼籲他人非法堵路

從撚來冇人講過堵路
成班狗作得就作

藍絲連dse都唔俾人考

可能係高登仔黎

吓 多鳩謝班藍絲啦

有冇新聞報導？

炸班學生把撚咩都唔logic既。係作就話炸狗屋啦

香港警察虛報九龍兩DSE試場有炸彈

好明顯藍絲廢老所為

本身張日程表一睇就知係藍絲整

邊個最想害學生真係路人皆知

又想嫁禍黃絲

屌全世界都知我地最撚憎係狗同官
係老作都唔該話係狗屋﹑狗宿﹑政府機關搵到啦
會唔會係想搞自己友（學生）啊

死黑警自己讀唔成就想其他人都讀唔成

一切都係為23條鋪路
跟住呢個思路就一切都解得通

藍絲想攬炒？

又話核爆都唔割
咁撚多人割既

大部分年輕人都係自己友 點會炸自己友啊

醒下啦弱智 搵邊個信

如果真係手足喺試場放炸彈
咁我希望你以後唔好玩炸彈弱智係唔適合做啲咁危險嘅行動

啲藍絲話想搞懲罰後生仔

即係你覺得有示威者會搞鳩中學生手足咁重要嘅試場？
用下你個腦啦傻鳩

虛報果個咪黑警囉！！

不斷製造輿論抹黑示威者 要保住藍絲對我地嘅仇恨

狗講兩句你就信

佢放係狗總咪唔割囉明唔明啊
咁撚蠢學人做5毛

又係香港警察自編自導自演。

藍絲 點到d 黑警陀陀零
d藍絲一得閒就打去報有炸有槍械庫 撚狗咁撚

On99當香港人白痴 撚有人信佢咩

炸學生得藍絲同黑警想做

唔會，因為佢哋係狗

係共產黨攬炒全世界 唔係抗爭者

依家先知
吹大D

唔駛解釋既
都冇真憑實據

同埋你點解釋中共都會講係本土恐怖主義

屌收皮啦成班垃圾狗

恐怖分子藍屍

咁就咪撚學人講核爆都唔割啦
你唔好撚話核爆大家死晒仲大獲
原來前面加幾廿個條款既

屌夠大把大人係家庭支柱份工好緊要
塞鐵塞路搞到人返唔到工
要玩經濟攬炒見失業率升你地又咁開心？

又鋪路

因藍屍心底裏想真攬炒

核彈可以攬住支那人一齊死
你喺試場炸dse手足做乜鳩？
養鬼仔？

而家冇人放炸彈wo
係放流料wo

又測試智力底線

咁不如你講下有咩用啦，我就真係諗唔明做乜鳩喇

藍屍放炸彈想殺害年輕人

@蓋ching

又自己報警製造恐慌

佢哋咪就係恐怖主義苗頭囉

呢個系列究竟有幾多

不如你講下搞鳩個試場有咩用
兩樣野都冇可比性咁你都可以拎黎比較
戇鳩鳩

憎學生嘅會係咩人

樓主你覆緊嗰個成日都引罵戰架啦
慳返啦

咁你搞到人塞車返唔到工冇咩用？

唔好咁低B，點解會tk 自己人

癱瘓經濟，施加壓力畀政府
搞dse可以有咩效果？你說唔說服到人？

罷明係黑警做嫁啦

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

搞dse令到大陸閪攞到我地既大學學位

On9, 點會咁玩尻手足
擺明藍絲同popo玩嘢啦

又做新聞好撚on9

動機推算，邊個最想啲學生考唔到試

自己pin自己
弱撚智

ok

本質都係想令社會無法正常運作，有乜唔同？
點解癱瘓經濟會俾到壓力政府
乜你眼中港共咁驚你失業既咩

👌🏻🤣

考唔到dse個社會又點樣運作唔到呀

有狗屋唔炸炸考場？ 小學生都唔會信

五毛咁認真覆做咩

邊個負責搞dse?點解要交稅交一蚊？
點解要有不合作運動？

希望唔好有咁弱智嘅手足所以我信係藍屍搞嘅

得啦你鍾意啦

不好意思借位謝謝

【凡事Be Water】流水式悼念手足，有無得諗?

你班藍屍腳腳唔好割啦

唔撚夠講

甘大滋?

你都係解釋唔到搞dse點影響社會運作

報紙都冇賣就話自己有返工做嘢 笑死

作新聞作“消息”

根本冇人會搞學生
會搞都係黑警搞

藍絲真係好無聊
阻住人考試

搞唔到dse
考生屌鬼，EAA有責任
又唔可以話唔考算數，仲唔係俾壓力政府？

「點解考生屌鬼會俾到壓力政府
乜你眼中港共咁驚你升唔到學既咩」

屈乜鳩，冇人屈班藍屍，佢哋真係好無聊，搞鳩02手足

咁你即係認同
搞dse其實同三罷塞鐵本質上冇分別

有冇諗過係因為你所謂搞dse可以畀壓力政府個邏輯有問題

得啦你贏ok？
出去拎奬品

個logic同塞鐵可以俾壓力政府一樣
一係就兩個都冇問題
一係就兩個都有問題